求救，新機裝唔到window10

試左好多次最後都係咁樣

Upload 唔到圖
最後變左藍mon 0xc0000225

裝Linux

樓主好慘
砌左條1080ti但冇得玩

藍mon 多數都係ram / HDD 問題，如果有兩條以上 ram, 先用一條試試

linux

唔得

撞硬件

唔好，linux用n卡係受罪

咁咪屌鳩佢